[烚定雞胸]皇家馬德里球迷吹水區(20)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

蝗近年真係黑得好誇張

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

推

個標題

法國疤狗次次都係輸俾西班牙政府
從來唔認自己廢

而家既皇打呢隊馬拉加可能都輸

明明黑左成球onside goal都話皇馬做野
利申:非皇迷

痴線 近年有邊隊波勁得過地上最強

震多下
嚇到我
睇一睇之後

就黎連林鄭上任都關皇狗過數事架啦

好兄弟

2：0 爽

2:0

馬拉加真係好廢

笑撚死輸波仲要下場冇尼馬狗用

皇馬疤塞踢出真愛

賤種疤

馬拉加都守得好過皇
頭先其實係咁拖時間就贏

dllm
下回合抄鳩你馬拉加六粒飯

講得好 ching識ball

馬拉加d反擊

可以遲多陣先烚雞胸

垃圾光頭佬死好命

等睇之後直落對疤 華倫豬曬
而家有得笑疤好笑

踢出真愛
我決定去溝人生第一個bar女

垃圾皇控定個波先講啦
仲講反擊

留力炒鳩皇馬咋
仲咁開心

原來我幾燈得
估親都相反
幾時搵我開post?

主席自殺未

皇而家冇晒反擊 得燒味

仲諗住又要做2弟 點知... 笑死人咩

屌你老未
下次就搵你垃圾皇出氣

挽留

不了

好
咁我唔死了

馬加雞要搶分離開降班區

其實要隊波保持1球領先唔失波係咪咁難
你塞大巴又好 拖時間又好
點解咁基本保持勝局都做咁到

輸埋皇蘇嗰場儲氣一次過搵皇馬出氣又冇乜所謂

問光頭佬

點都唔輪到佢地降尾果3隊真係太屎

領先一球炸 對面仲係馬體會呀
先75分鐘 當對面唔攻呀？

皇唔失波就唔係皇啦

皇狗場均失一粒
要keep 著一粒真係好難

上場領先3球都失番兩球 都痴撚線

你話泊曬大巴比人死球/遠射收皮我冇野講
仲係咁樣比人追和真係

無返咁上下刺激點吸引新球迷啊

傻西美斯見到藍白間波衫就腳軟, 繼續喺巴塞做小花啦阿根廷垃圾

哇你老味 就嚟刺激到爆血管

和波都可以變 少打一場 lead3分

雖然疤失分值得高興 但比比大哥受傷呢下真係太令人傷心

開心唔落
比比收皮同雞胸有咩分別
成條防線最穩果個

等比拜巴收皮啦

咒pepe皇馬最後一粒條仆街開心啦

一輸波就開左幾廿個po抽水

比比有無講話傷幾耐啊

牙古你都好大冤氣

仲有華西

2條肋骨起碼3個月

斷肋骨你覺得係可以357日好返？

我都唔想

一年

無計, 比車仔屌打, 抽少左隊

究竟係2黃定直紅

疤狗性器牙清

杜奧巴斷肋骨都抖咗3個禮拜

Real Madrid confirm Pepe's injury as two cracked ribs

我地比比係老野牙
新聞話兩個月

姐係冇得續約啦

兩黃
就算唔出 對結果冇影響
你地垃圾皇都係要輸

一個球玉都屌打成隊皇啦

駁唔到

其實拿祖都好慘
等左咁多季先有多啲上陣機會
華仔不斷傷
諗住有得踢點知比比又出翻嚟
而家冇得揀先局住派佢出嚟
呢幾場比佢證明自己啦

拿大哥

成季咁穩定 臨尾先香呀

卡斯米路中堅
中場isco卻摩 會至奇

得返兩個中堅 我估米路會間唔中客串
B隊中堅好廢

Info | Our only natural CB left in the squad:

Ramos 1 yellow away from suspension in #UCL

Nacho 1 yellow away from suspension in #LaLiga

無左米路係中場掃 分分鐘死得仲慘

同干查奧差唔多
本身以為無得出
劇本係ISCO, VAZQUEZ, MORATA
點知比比傷左, 身都未熱就出黎
一個失位一個手球

打呲決定一切

出isco既話 中場個三角形就要調返轉
卻摩做米路做開既防守

干查奧會唔會出翻嚟
定係用擔泥

轉442雙防中米路+高仔加強中後場

我屌阿！光頭佬依d咩命黎嫁 無失榜首仲要領先多一分

呢獲傑 拿祖守利雲真係柒柒地
如果輸比拜真係ON撚9

尼馬可能唔止停一場

西甲原來我地仲係踢小一場
唔記得左切爾達個場無踢

都唔會拎到分架啦

輸到季尾刷新連敗 四大雞胸 拖舟再見

好撚似已經見到拖舟吊命…

止唔止四連敗

好想睇下佢仲有幾多鳩屎運

咩四連敗 UP乜鳩

睇錯左後面個四字

下場踢返4231雙防中位啦
守果時唔掂可以米路再落一格541

留名睇拖舟玩352

所以要出高摩
寧願唔要卻
始終卻唔搶得

大賽點會變陣

352奇陣大勝

光頭佬d分咪就係咁失架囉！
完全唔變

大賽正選會出高仔我切

出isco正選都抵你切啦 仲高仔

兩兄弟又一齊失

尼馬尋日臨離場拍手
可能加波監

估你唔到

比比大哥

係愛呀

拖舟:-6football never die

-6完呢場，對住拜咪又係輸

尼馬加波監既我食屎

未打疤狗
對希杭都失分啦屌

歐聯兩回合計輸一球當收貨

早啲出局唔洗煩
橫掂都贏唔到架啦

屌奶星 訓醒見到柒頭疤狗失分幾撚開心啊

皇對多 2:2
拜對多 4:1
拜對皇 8:2

不要再說了

華仔有冇機會提早復出

你冇事呀嘛

拖舟正選11人
我老母都估到啦
咩352唔洗諗啦
等雞胸啦

442喇收bale

陳晚85分鐘比基士文嚇到我 成個人頹哂

但友隊真夠兄弟 陪我地失分

Btw isco 辛仔都係左路？

陳晚85分鐘比基士文嚇到

但友隊真夠兄弟 今朝起身成個人爽哂

係，isco右腳但係踢唔掂右路
btw, 尋日最尾換咗機司出嚟之後
光頭佬搵機司打左isco打右，同平時位置相反

在馬德里打吡被逼和1:1後，皇家馬德里教練施丹顯然對賽果不滿意，當再提到自己的未來時，更指是由「其他人」決定。

打吡戰的賽前記招，施丹（Zinedine Zidane）曾聲稱自己帥位非穩如泰山，而今仗在一度領先的大好形勢下，被死敵馬德里體育會前鋒基沙文追成1:1，3分變成1分，使他賽後再發晦氣，重申其去留非由個人決定。

「你必須問其他人，不是我，」雖然施丹沒有指名道姓，但他口中的「其他人」，指的就是班主佩雷斯：「我每天都在訓練場上奉獻一切，知道應如何付出熱誠，符合這件球衣和這間球會的需要。」

談到這場比賽，施丹有所微言：「我們踢得很好，卻在5分鐘內失去了專注力，應該要射入第2球的，第2球本可使我們感到安全，而且我們是有機會做到的。」失了兩分，施丹覺得不值：「足球就是這樣，但我們不會因此而在踢法上有改變，也知道聯賽爭霸戰會持續到最後。」

施丹說此話時，該未知巴塞在同日敗陣，若然知優勢擴大，或不致如此憂心。

基士文有下嚇到我

賓斯馬努力減肥，體脂率首次低於10%

有冇全隊體脂

臨天光瀨屎

如果比比唔續約既話琴晚果場係佢係皇馬既last game

永續波圖最後清泉

其實比比季尾完約，本應係最後6個月已經可以當自由身同下家傾定合約，應屆歐國盃冠軍同埋皇馬嘅中堅，呢個級數嘅球員理應大把隊想要，反而都冇消息話同邊隊簽左約，好明顯係等緊皇馬嘅offer

基士文有幾下嚇到我

我地多一分

冇架啦傾唔掂數皇馬唔肯出兩年約
其實出住先 下年睇下點處理中堅問題都得啦

尋晚馬拉加打中堅係皇狗借將Diego llorente ，仲有另一個皇狗青訓真J.Rodriguez不過無出

睇直播撞果下仲以為卻仔傷D 原來比比仲傷

個下bale真係屌鳩佢,個下峨眉月位甩波搞到成班人係個禁區清波,仲要搞到卻奧斯同比比炒埋一碟
而家好啦,無埋比比,對拜仁就算塞死中路,人地玩高空轟炸既話,你叫拿祖點撚頂
基本失晒兩分仲要無左個中堅真係bale個下累事

CAP左圖

Bald正式成為千古罪人

仲有拉膠次回合9成要停賽 邊有可能唔食牌
到時米路+拿祖 真係屌老母

想問下呢到迷朗情況係典 如果反朗佔大多數既我不入黎討論了

仲有拿祖踢中堅
細路又無得抖

話時話卡華積係咪聯賽要停賽

迷朗主席在此

你看我們的陣容深度，的確不如拜仁慕尼黑及皇家馬德里等。

回家吧
10號波衫等緊你

我副指直

雲加對佢有恩

其實尋日真係出面除左個龍同比比無個打得好,個態好沉,但又唔係疲態,似係run唔起個人
同埋尋日個球證吹得差啦,郤奧斯俾人打到咁都唔吹,你唔出下牌人都算,仲要明顯犯規都唔吹
而家對拜仁點都要塞死條中路,但邊路人地爆底出波真係唔覺得頂到人地高空轟炸
至於換人方面出機師好明顯純粹靠d勤力球員鳩跑塞位,但奈何拿祖都中堅真係差,個下完全包晒越位,不過個球人地直接面對後防線,始終傳送實在太差
至於bale真係好撚廢,賓周我覺得佢係我預其外打得好,但又係亂咁傳波,c朗就個人無咩精神咁
同埋最後一樣野,馬些路可唔可以苦亂下斬波,你過到人但鳩斬有咩用

同佢有親咩

一起身見到反而領先多一分

補充其實換人應該要轉陣,要換走賓施馬同bale,換入兩個中場打5個中場塞住,打單前c朗咁

迷占佔大多數牙 軒jai

留睇對面一個長傳通曬

多呀 不過全部都係分身黎

屌你

上場踢得好
今場踢得差
就係因為收起左一個球員

基士文真係好勁 又有活力
而家前面黃昏隊咁 賓馬真係女人咁款 睇佢踢波真係冇神冇力咁 基士文代佢就正

我覺得出占士應該會俾人打死

丙朗好似冇試過8強出局
好快有得試

朗瘋狂刷助攻

仲有人理

大慈善家 仲理D on9迷占

如果禾朗球空龍入左會典

達子

Bald甩一腳已經傷咗屁屁

如果出南美甩波王都唔知完場仲有幾多個人

駁唔倒

佢技術冇乜問題 係decision making差左好多

尼馬或遭加罰 隨時冇份鬥皇馬

Jose Rodriguez已經賣咗

MS兩個都夠炒你6粒啦

皇馬將失去曬三個J.Rod

已經想像到條段防會比洛賓軌跡強姦

大家不要再屌我聖了
比啲信心佢會強勢回歸

阿朗卻老都踢得好好

曼聯果陣試過

到底點解Bald會話拜狗出阿婆都贏 勁撚到癲喎

反拜第一人

要求永續屁屁

屌比比傷左 第一場對拜仁出唔到

估比數
輸拜仁少於3球當贏左

打拜仁會唔會出米路打中堅
再將isco條垃圾調上中場

隨時收咧

拉膠下場食牌
次回合就有咁嘅機會嘅

我朗除左下半場3波果2下頭鎚之後隱晒形wo

打條毛咩,問下馬仔同bald做乜撚
佢而家都專職中鋒位,係咁同你set波仲想點
32歲佢仲要下下中場拿波上咩,冇波到兩邊又隱哂形
唔隱形可以點

其實呀朗set左兩球chance 俾賓周射
賓周勁少少 都入左
但兩球都射俾龍

巴塞隆拿兵敗馬拉加，顯然有利皇家馬德里爭霸，為馬拉加領軍者不是別人，正是皇馬名宿米高，他直言助了母會一把，並明言皇馬必成冠軍。

「巴塞隆拿沒有因為我們輸掉西甲，皇家馬德里也沒有因為我們贏得西甲。」現任馬拉加主帥，西班牙一代名將米高賽後說：「這不過是平常的球季，現在最重要是皇家馬德里領先。」

說到底，他還是把母會掛上口。「我已說過皇家馬德里不需別人幫忙，因為他們將是聯賽冠軍，但一個來自皇馬的馬拉加人，確是幫了他們一把。」

迷朗

唔好同我爭主席，ok?

全世界都夾埋逼害狗隊

我入左嚟就我係豬席了

唔好同我爭主主，ok?

迷你老占

卻老到底仲受唔受拜仁fans歡迎？

原來馬拉加個教練係皇馬踢左407場入左90幾球
但佢打中場
好似好撚堅

皇馬五鷹之一點會唔堅
係真皇就到時送3分黎

證明自己係迷朗先，ok?

原來馬拉加今季對疤狗不敗

皇馬巴塞又踢出真愛

卻佬 拜仁 比比

主主人你有冇

賀疤狗輸波po一po

迷朗主席歸我，ok?

我想睇有人著住嘅

屁馬紅牌

諗起佢同金毛比比張gif

比大哥傷撚左 唯一隱憂

BTW 利雲 艾拿巴 泰亞高
最多我講到三個有實力既人 其他都係垃圾或者回塘撚

佢又嚟料
[頭盔] 其他皇迷一致認為拜將會大炒垃圾皇

加多隻曉姆斯啦
不嬲都欣賞佢 可惜有人唔做做狗

補番頭盔 以上反拜言論不代表所有皇迷

只代表本人 反拜第一人 不離不棄迷聖力量主席 G_Bale11

等比人鞭

主席一路好走

皇馬今季最後一場聯賽就係馬拉加

真皇報恩？

馬拉加護級應該無問題
真係好大機會放水

但垃圾皇果陣係咪仲爭緊聯賽

吾皇秘密武器
擅抖吧 拜仁

國際冠軍杯-丹尼路世界波艾拉巴中柱皇馬1-0拜仁

擔泥中堅

名字：擔泥路
政綱：爭取我皇近七年首次四強不入

c打唔見左

基沙文不願意一口否定加盟皇家馬德里的可能性，不過他說自己現時留在馬德里體育會踢得很開心。

基沙文的未來一直受到關注，有傳他已是曼聯獵物。

不過，皇馬有傳是26歲的基沙文的新一站，有傳媒問及他是否有可能加盟皇馬。

基沙文說：「我不否定任何可能性，不過現時我在馬體會很開心。」

基沙文今季踢30場西甲入15球，綜合全季賽事入了23球。

原來佢就係青訓五鷹?

世界仔

基沙文真係幾正 不過應該唔岩皇馬
同埋佢都去搵渣維啦

已經係渣維既人

屌你老母光頭佬同猩猩

佢去西波皇

對疤 老西 華西 已經輸哂啦

有冇人知尼馬要停幾場？

要睇有冇追罰
暫時應該一場

屁馬個球睇落唔似紅

2黃1紅

可能加罰

想問米路有冇打過中堅 效果點

獌狗維ff緊

抵啦

阿維：成魔之路

比比如果唔續約
上場就係佢喺皇馬最後一場

打椰子啦

咁我就無啦啦親身去咗送別佢 在場的皇迷都起晒身拍手

有咩慘得過一轉彎就望住架巴士走

一轉彎望住兩架巴士走

連比比大哥都喺唔到西波皇退休
明明成條後防最穩陣係佢

最慘係望到架巴士就嚟開
跑到埋去岩岩好上唔切

阿維冇變過 又係鍾意改quote

Yes

泡菜狗

麵豉狗

睇黎我開po=不敗既記錄要結束了

預咗雞胸

Topic

Neymar will be suspended for 3-4 games: 1 game for the red card and 2-3 games for sarcastically applauding the fourth referee. [cope]

馬德里政府

好噁心 又迫害

又開分身

又逼害禾

小妹得一個acc

all funsons

國家隊逼害完小花返到西甲又逼害屁馬
全世界都係你既人，玩晒啦

未official 唔好跟車太貼牙

達仔個眼神好撚gay

isco心痛

疤果邊可能仲開心 尼馬扭波雖然係世界級
但好多時埋門果刻同賓周一樣

帶埋帽

記憶中今季客串過一場 可以接受

切爾達好撚廢...

廢都贏到我地西波皇

點解果陣會輸

因為發咗瘟

切爾達今場留力R霸啊

連Aspas都無出

Mats Hummels is out of Bayern v Real Madrid

He said: "On Wednesday I will not be available"

庄家開拜仁讓半一
乜呢場唔係強強對決咩？

咁突然

保定加馬天尼斯夠守死垃圾賓施馬啦

比比：“對於我的未來，只有老天才知道。我與皇馬的合同到6月30日才會到期，我之前就說過了，我會等待皇馬到最後一刻的，為了能夠待在這裡，我每一天都在付出。”

佩雷斯：“比比在場內外都是一個榜樣，他已將皇馬存於心中。他這些年已經為球隊贏下了無數榮譽…我對比比只有敬佩和尊重，為了讓皇馬球迷開心，他付出了一切。”

米積杜域：“不論你去哪裡，我希望你一切順利。”

拿祖：“這是很特別的，如果這次是為比比的告別會，我不知道該如何用言語形容，我很感謝他，我從他身上學到了很多。”

續左佢啦

都成4月都唔續仲要搞個致敬活動,應該都唔會有得留低...唉

最想要大巴拿同夏神，唔想再睇瘋狂燒味

華西年年都食鳩皇馬分，唔係講笑，疤年年屌打西維，華西，下體同包仔，皇馬對親依啲都好易奶野

係好彩今年疤對弱隊成日失分先有優勢，皇馬聯賽對親強隊都係好炆水，係3:0贏下場果場叫順利

幾耐冇老將喺皇馬掛靴？

老實講，比比根本當世最強中堅，拉膠唔發癲先可以同佢睇齊

上一個應該係教練 定杜迪克？

Tour Bernabeu其中一張飛有比比麥頭
我會好好珍惜

牙gap

好正 我都好想要

從來沒有從來都沒有
連魯爾都掛唔到靴
比比都幾難掛
不過個陣有c朗賓周哩d後生仔係到
無謂阻人上位
但我諗唔明點解唔同比比續兩年
即使過埋下一年佢變到勁廢都好
同個35 36歲老將解約成本洗幾貴
炒教練仲貴啦

比比今年都好大機會走

佩狗唔知有咩中堅心水
老實講華利祖仲未夠班冇經驗
豪門d中堅都幾難搶到手
要買頂級防守球員都幾難

IFFHS世界球會排名：
得分
1. 國民體育會 (哥倫比亞)383
2. 皇馬 310
3. 巴塞 280
4. 巴黎聖日耳門 262
5. 薩克達260.5
6. 拜仁 254
7. 多蒙特250
8. 西維爾248
9. 馬體會239
10.祖雲達斯234
11.費倫巴治218
12.曼聯 216
13.明尼路 (巴西)212
14.RB薩爾斯堡 206
15.摩納哥 204
16.曼城 203
17.維拉利爾200
18.聖羅倫素 (阿根廷) 199
18.波特諾 (巴拉圭) 199
20.聖伊天 196

皇馬

買咁多野我上次去完淨係買左毛巾波衫匙扣水樽同個銀包咋個水樽仲要漏水

係我就拎翻去換啦

睇落覺得好似你買得多啲

難得黎到 都唔知幾時有下次
所以見到鍾意就買
Btw 睇兩場波氣氛都好緊張
咁多位手腳襯後生心臟強好去潮聖下

你發生咩事

我仲未去行 我諗我都會買好多

Tour可以揀球員同你合成相 同 拎歐聯獎盃影相
唔影既同佢講聲 唔好戇居居係到等
精品店QC麻麻 記得check多幾件 揀件好啲先好買

Thx 咁合成相係咪要比錢？
Madridista 除咗平啲之外，有冇其他嘢送㗎？

合成相好似要30歐元 我無影唔確定
我記得好似係藍色背景板 所以唔好著藍色衫
Madridista 買飛可能早啲啲同精品店95折
再送啲無謂野
排隊買tour飛的話記得用防曬 長期都要排隊 都要排15-30分鐘

老實講
呢個年頭D球星愈黎愈難原會掛靴
個個都會去中超美國中東波賺多一兩年錢

Pepe suffered a double rib break in Saturday's 1-1 draw with Atletico Madrid that has cast doubt over whether his campaign is over, with the veteran hoping to extend his stay at the club.

"I have already said, I will wait for Madrid until the last second, I sacrifice every day to be here," Pepe said at a supporters' group event on Sunday. "For me it is a great honour to be here.

Pepe大哥真皇
佩狗食撚屎

而家續約個優勢去左佩狗到

佩狗哩家應該諗緊係波圖買第二隻丹狗

細佬FB同摸奶達示愛

迷占月狗

阿狗收皮啦收皮啦

又互咬

After Courtois and Hazard, Real Madrid wants another Chelsea player

Chelsea midfielder N’Golo Kante, could become the main target of Real Madrid and during the summer can be transferred to “Santiago Bernabeu”.

26-year-old is considered one of the best defensive midfielders in the world, Real Madrid wanted to sign him since he he was at Leicester.

Kante helped Leicester to win the Premier League last season, and this year is leading the “Blues” to the next title.

According to “DailyStar”, “Kings” have offered 51 million pounds for his services.

根據法國媒體《Le 10 Sport》報導，車路士核心簡迪，已經登上了皇馬的收購名單，銀河戰艦準備在今夏挖角簡迪。該媒體表示，皇馬準備為簡迪出價5000萬英鎊，而去年夏天簡迪加盟車路士時的身價，僅僅為3000萬英鎊。在一個賽季之後，皇馬願意漲價2000萬英鎊，買下簡迪。

力架 唔信

佩狗想食黑腸

佩狗買黑人？
BTW 法國幫萬歲

前中後三線都係法國幫
幾時連個龍都換埋法國佬

在傷愈歸來後，皇家馬德里門將拿華斯的狀態一直不穩，因此有不少的球迷均建議教練施丹，起用二號門將卡斯拿「擔正」，而有關引入新門將的傳言，亦隨之而來。

據了解，皇馬主席佩雷斯已為球隊相中三大優質門將，準備於今夏選簽，其中包括一度接近投身班拿貝的曼聯門將迪基亞。

1：迪基亞 David de Gea（曼聯 / 西班牙）26歲
2：古圖爾斯 Thibaut Courtois（車路士 / 比利時）24歲
3：蘭奴 Bernd Leno（利華古遜 / 德國）25歲

一定唔要鳩頭

卡吐講左唔會去皇馬啦

拖舟細仔都好似打龍

廢西

之前話佢驚波
對面射波佢避波
算鳩數啦

u too

獌狗收皮啦收皮啦

佢去軌之前又唔買

迷沾月狗

5000軌都唔會放啦

紅色人食粘屎既屎

有兩班紅色人

阿維 我地聯手

一齊食屎啦

白色人站起來

leno正牙

華仔再咁傷法 會唔會變到好玻璃

皇馬「BBC」不該是永恆不變的主力

《馬卡報》表示，BBC組合再次集體無入球，讓有關他們是否應該一起正選的爭議再起，而皇馬對拜仁慕尼黑的比賽很快就要打響了。對馬體會的比賽，班拿貝的球迷早就要求施丹用伊斯高換下巴爾。那麼在接下去的重要比賽中，施丹會改變球隊正選陣容嗎？

魯爾自從退役後，擔任西甲北美形象大使以來，一些皇馬球迷質疑魯爾，認為他不忠誠於皇馬，魯爾對此進行了反擊。

「皇馬加油，僅此而已！」 魯爾喊出了皇馬的口號，他還表示自己將重回皇馬，「6月，我將回歸皇馬。我想在皇馬工作，我們到時候看看，我能在哪方面幫助皇馬。」

據報導，魯爾將結束與西甲方面的合作，將在今年夏天重返班拿貝，擔任皇馬主席佩雷斯的主席顧問。

要leno不如用返navas算

Leno後備plan黎 買唔到上面2位先會考慮

打倒迷占月狗

熟悉既皇區番左黎了
一堆痴線佬互咬

希望續得成

因著咬埋你

平時覺得皇迷要求好撚高
又要噓呀朗呀頹
今次覺得好窩心

唔洗理死熱狗

文仔挑選阿維

文仔
文仙尼

文員仔

留意到紅色人又屈

推推推
推到你阿媽落屎坑

有冇可能守和拜仁

無

輸少過3球當贏

曉武士傷左

米路打中堅
擺伊斯高係中場
收猩猩出占士全心全意靠死球入波

多蒙特總裁華斯基表示，陣中射手奧巴美揚只會考慮皇家馬德里或巴塞隆拿的邀請，不會對其他球會感興趣。

27歲的多蒙特射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與球會的合約到2020年才到期，不過這位前鋒的出色表現已經吸引到多間頂級歐洲球會的注意，包括西甲勁旅皇家馬德里。

談到奧巴美揚的前程問題，多蒙特總裁華斯基（Hans-Joachim Watzke）說，「我認為他會留在這裡。但如果皇家馬德里或巴塞隆拿前來出價，或者他會考慮。不過如果其他球隊對他有興趣，他就不會考慮。而且他肯定不會加盟拜仁慕尼黑，因為我們是不會放人的。」

到時又比拜畜扔到腿張開
垃圾總裁

前皇家馬德里名宿蘇斯達接受德國傳媒訪問時，揚言隊內皇牌基斯坦奴朗拿度失去了昔日的入波渴望。

皇家馬德里將於周三出戰歐聯賽事，與拜仁慕尼黑在半準決賽交手。大戰當前，德國報章《Welt》找來皇馬昔日名宿蘇斯達（Bernd Schuster）作評論，但想不到蘇斯達將矛頭直指隊內皇牌基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），認為這名32歲球星失去了昔日在場內的入波渴望。

「我沒有看到他昔日在場上的入波渴望。過往當球隊領先4:0的時候，C朗仍表現出希望想多兩個入球的渴望，因為他就是那種進取型的球員，總是想爭取多一個入波或至少搏取12碼。可是現在一切以成過去。」C朗本季至今為皇馬在各項戰線中上陣36場，攻入26球，以及交出11次助攻，可是這一切數據在蘇斯達眼中，並不足夠。

反拜大將軍

廢占守飲水機打氣算啦 米路中堅之後 高仔摩迪打雙防中，isco左中機師右中就岩

算唔算好消息

唔算
我地無左比比仲慘

收皮啦機師

仲有前面出c7正前，達子做影前 達子會周圍跑，當4231咁玩

係
我地得番拿大哥同拉隊

起碼機師肯跑呀，你隻飲水機大將軍呢

正係識助攻同入波

幫人飲水呀?

冇point

唔肯面對占占高效呢個事實

出Isco 就比人追和了

對強隊出返控到波既中場

對啲垃圾先出啲得一腳波既傻閪

原來西維爾係癈隊

山係石頭粘係屎

作客既西維爾 出gap王都贏啦

難d

怕受傷唔踢

笠水機守護員？

呢個好笑

迷占狗又開分身互含

垃圾鍠

咁都有1.6倍
終於買得起樓了

按層樓買主-1 穩陣收息

仲有幾多場先破連續入波紀錄

即係1個作客入球都冇

拜仁63 場 痴撚線
垃圾皇下場要斷了

Carvajal has discomfort in his right calf & worked indoors today. He is still expected to be okay to face Bayern.

出擔泥既話 頭寒算啦

出月狗都至少贏佢3粒啦

屌 下場無波入了

屌

棋靈王可唔可以燈少陣

作客入球都拎唔到了

好想睇兩大巴西右閘對決
聖拉芬vs擔泥路

猩猩打返左閘
搞撚掂

巴西放題雙路對robbery

咁持平講句占士出場既走動量都係數一數二多既,只不過佢既甩波同冼低係令人印象深刻

拜神讓半一

機師真係可以收收皮先

玩撚完

唉我屌 果晚都係早啲訓算

我都係

距離拜仁慕尼黑大戰皇家馬德里只餘兩天，拜仁首席射手羅拔利雲度夫斯基又一次缺操，難免惹來他屆時或缺陣的揣測。拜仁本已有曉姆斯避戰，一旦再缺羅拔，讓賽乎？

於上場德甲倒戈鬥多蒙特時受肩傷的羅拔利雲度夫斯基（Robert Lewandowski），繼周日缺操後，周一仍然未能參與隊操，令人擔心他難望在周三歐聯8強首回合鬥皇馬時披甲。羅拔仔既是拜仁首席射手，當年在歐聯曾對皇馬大四喜，若缺少這位王牌，拜仁勝算大減。

不過拜仁又非全沒喜訊，門神紐亞在周一復操，如無意外可於周三把關。

較早前，拜仁後防支柱曉姆斯未及傷癒，故已親證無緣出鬥皇馬，拜仁只得續以謝路美保定夥拍查維馬天尼斯鎮守後防中路。無巧不成話，皇馬也缺少中路守將，上周末對馬德里體育會時肋骨骨折的比比，與華拉尼都不能在周三披甲。

鬥多傷兵

一個洛賓都收我地皮了

有牙禿,不了

洛賓的軌跡已經夠撚馬些路

對拜仁冇得守，只可以出占士同佢地對轟

不如直接唔撚踢

有keyword 未撚驚過

All in 拜神-1

主其他！

講回回地塘既 列貝利 得
講單細胞狗沖人既 哥斯達 得
講周身刀無張利既 梅拿 得
講唔夠成熟新仔既 高文 得
講真係勁25仔既 利雲 得

係咪撚賺洛賓件垃圾

仲拎黎同我聖比 is 侮辱

以上反拜言論只代表個人立場

G_Bald每個回覆都戴晒頭盔

呢隊充滿仇恨既拜同3年前隊四不像應該差好撚遠

唔係好明 咩係 得
checklist？

反拜反到1999

當年守到拜一棟都冇

老老實實對面個哥斯達夠玩弄積仔

守就一定冇得守
只可以對攻摶入波

一味鳩斬

依家拜仁唔同了

之前好似isco加干查奥兩個防洛賓有用，等佢單打獨鬥

金毛 不了

yes 更廢
皇8人落場都已經夠炒 敗11人

係沙比

無左哥狗
我皇仲點炒你對拜仁牙清

阿狗又輸到仆街疤狗肯認自己抽靚籤未

上面list個4件都叫我認為有人鍾意都可明白既
洛一招 不值一提

單細胞生物黎 拎波向前鳩沖

如果講緊4 0個場
的確係金毛同伊斯鳩夾死洛賓
佢一推大位沙比就閘佢

而家就算吧啦

應該係首回合1-0個場先岩
次回合伊斯鳩無出

馬會讓半一
對面又狀態絕佳
我地又傷又冇態
加上師徒大戰
種種跡象加埋點睇都係被大炒格

當年重要賽事，金毛係首選，四強對拜，兩場決賽都係金毛正選

而家係細佬

綠豆仔生日快樂
食個綠豆蛋糕

巴打幾靚仔

右邊係我

有冇人今晚睇疤比人撚狗🚬🚬

迪奶 西瓜

迪奶食屎狗黎 不了

一定要收疤狗皮 🔥🔥🔥🔥🔥

今晚贏幾多都好 我地巴塞都會反勝

佩狗打手

希望祖贏到 令疤聯賽繼續分心

UEFA has appointed Italian referee Nicola Rizzoli for the match Bayern Munich – Real Madrid.

今晚兩點9？

疤下年冇左阿哩隻私家雞
到時抽籤抽到拜祖
又會話歐足逼害佢地
連水晶宮都逼害疤

西布朗都有份

R歐?係

係咪聽晚先皇馬

係

對拜真係molamola

沾屎留係安聯唔好返西班牙

你想佢去獌咋呱

去獌等摩佬教佢踢波或者有得救
總之就躝

巧感動，尼刀系迷占一份子

佩雷斯想同屁屁續一年約

痾煙左疤客勝
順手約埋經紀聽日睇樓

洛賓一球
梅拿一球
利雲一球
拿姆一球
哥斯達一球
再加占士放題路一人一球own goal

輕鬆7蛋

用呢筆錢買埋聽晚主其他

又係黑B分身

疤數祖 我地就比拜567

唔係黑B

屌咁撚孤寒
開兩年約會死？

佩狗

阿狗啲傳波真係好公式
夢遺->沙加->艾蘭尼->禾仔->比爾連->鳩傳中
一係就山狗45度角斜斬入去
未踢已經知一定係咁傳
又冇人走位 我老母都識守

皇狗啲傳波真係好公式
米路->摩迪->我腳->馬些路->鳩傳中
一係就馬些路45度角斜斬入去
未踢已經知一定係咁傳
又冇人走位 我老母都識守

拖丹在下一盤很大的棋

你=死阿狗

我moon阿狗po咋 要搵證據笑鳩疤狗靚籤

沾屎

馬些路45度角斬出界

閪面人

卻老好似hunger game男主角

高仔個樣老咗咁多

或者相反方向 加番積仔

今晚就係我皇比人炒既日子

熱刺孖寶

聽晚先係

一路以為今晚

今晚係祖對巴

假皇

大名單有金毛
文員千日 用在一朝

我過埋呢2日就有樓了
有冇絲打想同我做愛

你個名

拜仁慕尼黑名宿路明尼加強調不會將羅拔利雲度夫斯基賣走，並相信皇馬主席佩雷斯都知這單交易沒有可能發生。

羅拔利雲度夫斯基今季聯賽射入26球，加上歐聯入7球，表現受到皇馬垂青。

「歐洲大球會都知道哪些交易可行，哪些不行。就像兩年前我們用卻奧斯跟皇馬交換沙比阿朗素。」

對於羅拔仔能否贏得金球獎，路明尼加就表示，羅拔仔需要一個好像C朗的出色球季才可以。

「C朗上季首先贏歐聯、破紀錄，並贏得歐聯冠軍，如果羅拔在球隊及個人都有好成績，絕對有機會，但今季還欠些少。」

可唔可以有1個作客入球/和波

巴狗好大機會炒對面

仲話我皇

Real Madrid are prepared to sell one of Cristiano Ronaldo, Gareth Bale or Karim Benzema this summer, reports Don Balon.

The Santiago Bernabeu board are said to have been unimpressed by recent showings and are ready to freshen up their forward line.

Don Balon= 加泰9up報

收到 重注祖+1

sell benzema
welcome dybala

牙朗

要續約 不了

BBC夾硬賣一個都應該係Benaema

我覺得會賣牙禿多過正氣

皇馬公佈了歐聯8強首回合的球員大名單，華拉尼和比比因傷缺陣，其餘22名一隊球員將全部前往客場。

正氣冇市場賣唔到

牙禿有價無市

皇馬方面，拉莫斯和摩迪若在首回合客戰拜仁的比賽中吃牌就將無緣次回合比賽。拜仁陣中則是保定。

沙比米路

賣俾阿狗la diu

好期待無埋摩迪拉隊既次回合

呢樣真 邊有人會買牙禿

睇唔睇啊

屌 冇錢呀 今個月先開始有工返

你捱到下個月7號我就同你睇

依家先11號

咁都要出糧先有錢架

賣哂去啦 留牙朗係到退休算

留擔泥同粘屎

認同 留James 係到

又互含

我係妹子

互含邊駛錢架

2個mk仔

鳩白先係MK仔

金毛穿耳紋身

我都話我係妹子

BBC任賣一件 我都覺得最大機會係我聖

邊個會接貨

獌、鈀、車？

土豪球會大把
PSG 曼城

若果獌買唔到基沙文
皇馬又想放

巴黎好似想買禾地Marcos Llorente ？

老老豆豆，三個放曬最好 組個dhm

結果季尾走達仔阿辛斯奧同華司基斯

聽晚會豬幾多 我覺得會四球以上

豬四五球冇走雞

鈀好煩
太子係非賣品

突發
屁馬停3場

抵撚死啦條賤種

踩場牙?

又咪係雞

祖可能主場都比狗開大絕呢

等我射尻死啲巴

多仔爆隊巴

月薪嬌妻

G

祖好撚癲

蛆

屌打

大巴拿

祖件大巴拿咁勁

祖記

不過始終都想所有西甲隊晉級

佩狗係買真係買佢好撚過啦

買完都唔會出架啦

大巴 來吧

同賓周馬打雙前鋒都好牙

撩交打？

有冇咁撚勁呀

又戴巴拿

痴撚線

勁撚到仆街

安心訓教

痴鳩線 希望佩狗有睇

戴巴拿好撚勁

笑醒左

聽晚喊到訓唔到架啦

有得笑好笑
聽晚到我地比人笑

趁仲有得笑好笑
聽晚到皇馬畀拜狗炒
皇疤又踢出真愛

我地賓周勁D

屌你老母 食屎狗

聽晚到我皇比人456

用戶口僅餘既10蚊燈死疤

次回合又熱血反cup是100%的波

完全諗唔到點先唔會比拜狗炒 決定聽晚唔睇

疤

係愛啊

人在巴塞
現場睇全城疤狗面如死灰

頭先喺條街見到1:0 真性情勁大性講咗聲yes 好在冇事

依家係條街裸體大叫we did it
Ok?

聽晚未必過到
今晚就射死巴先

come real madrid

聽晚到皇比人大炒

大巴拿好撚勁

德國有恐襲
好撚驚會攪聽日場波

我都想

佩狗買到dybala唔反佢2個月

幫埋你隊米蘭 成年唔反都抵啦

大四喜

3：0

皇馬輸double啦聽晚

3:0

劇本,下場出大絕

輸波打人

如何聽日出埋擔泥佬唔知可唔可以輸夠10粒呢

仲要吹M子

佩狗應該買大把奶

留意緊多仔消息
望一望個比數
不過我疤下場又反cup👌👌👌

10:0

BIG基拉跌基迪拉 吹基迪奶

以前C朗畀疤狗鏟跌但照助攻到賓周入波
都可以吹阿朗犯規取消入球啦

大巴拿come la

笑埋聽晚到我地

聽日輪到鍠

疤豬3燈
我皇實豬得仲多

不要說了

大家都係左腳仔
沾屎廢咁撚多

點都好
兩隊波齊齊整整無穿無爛踢完收工
唔好有咩爆炸

求下朗哥 今晚比我再見到一己之力怒屌我夫斯堡既球王

我聖…無態 不了

唔挽啦
隊隊都咁撚勁
諗住對摩納哥正點知又會比人炸隊巴
今年R聯收皮了

Dybala
D球感一流

Btw
皇出局咪又佢
打好聯賽先講啦

棄歐保聯

求下dybala黎我皇

我願意用沾屎交換

【星島日報報道】拜仁慕尼黑過往主場大戰皇家馬德里往績佔盡優勢，今晚歐聯八強首回合，再挾本季各戰線地頭不敗強勢，可看高一線。況且，「銀河艦隊」本身後防不穩，故直取主勝穩陣。

上場德甲主場4:1破多蒙特後，拜仁目前擁十分領先優勢，可專心應付歐聯。數據證明，該隊地頭霸氣十足，本季不同賽事錄得十八勝三和未嘗一敗。再看對賽紀錄，他們歷來作東跟皇馬交手也擁有九勝一和一負佳績，今仗有力先拔頭籌。

相比起來，「銀河艦隊」上周六西甲首都打吡主場被馬德里體育會逼和1:1，六連勝走勢告終，氣勢上難免及不上拜仁。再者，皇馬兩名中堅華拉尼和比比先後受傷缺席今晚一戰，剩下隊長沙治奧拉莫斯恐怕獨力難支。

值得一提，拜仁首席射手羅拔利雲度夫斯基近三場歐聯各入一球，各戰線近十一仗獨取十七球，腳風奇佳。皇馬這條欠穩的防線恐無力箝制此子，所以今仗主勝值得捧場。

我疤仲未出黑哨大絕

拖舟有腦既話 今場一定主守先

咩話 40：0

唉 聽晚就比人456 人地下個禮拜就輕鬆反杯 先歐聯出局 自己7多野就個聯賽都冇埋 今個月雞胸月

有聲

次回合我疤絕地反擊

光頭佬話積仔未必出到
有擔泥點守牙😴

據西班牙《阿斯報》報導，巴黎聖日耳門為了引進馬高斯-洛蘭迪，向皇馬報出了6000萬歐元的價格。洛蘭迪在艾拉維斯的出色表現，引發了歐洲豪門的興趣。

我講我地呀
未打都知食得屎啦

非燈 真心覺得豬硬
所以唔太緊張

今年決賽應該係拜對祖

西甲球隊終於有年要變翻死狗

次回合疤又反cup

大家又唔好睇到拜咁勁 德甲姐

棋靈王又黎料

德甲多仔鸁唔到 仲話拜仁

仲要比佢咁燈一燈
輸少過巴塞當贏

步阿狗後塵

收下口

新人

好想要戴巴拿

James is ready

Ready for bench

600定6000呀

BTW 我今朝起身開始有預感會見到76占正選…

6000咁撚誇真係隨時比人賣

同意 敗仁正垃圾畜
但棋靈王可唔可以講番我地實豬波

交保護費

驚天地泣鬼神

please

ready to go mu la

和波啦

棋靈王尋日燈死左疤塞

今舖真係要靠棋靈王
琴晚燈一燈巴塞即輸0:3
棋靈王快d lur口水講過

Block撚咗棋靈王先得

當冇聽過

今晚占士正選
小妹奉獻身體比各位享用

南狗25

出賣你ig先

25

今晚占士有波入就好了
#iscoout

估唔到保方咁堅姐

燈拜ok?

唔洗再ff啦 今晚到皇馬踢出真愛豬6粒

40比0

喊左

韓狗天才

渣維禾依家好擔心信惠bb同iu bb的安危

綠豆仔好似都係韓國

送哂去我屋企

牙維唔好講d招人誤會ge野

韓狗,韓狗天才

屌爆IU個閪

兄台
恕我不容你在此妄語

G

on撚9

鳩白出黎一齊屌IU

賓周傷左

比棋靈王燈一燈，今晚輸少過4球當贏了

Source

Source[/ 在即將迎來同拜仁的歐冠盃比賽之前，西媒卻爆料出一個讓皇馬球迷感到揪心的消息，那就是球隊的主力中鋒賓施馬應為身體不適退出了球隊的訓練，能夠出戰同拜仁的比賽也畫上了一個問號。

在即將迎來同拜仁的歐冠盃比賽之前，西媒卻爆料出一個讓皇馬球迷感到揪心的消息，那就是球隊的主力中鋒賓施馬應為身體不適退出了球隊的訓練，能夠出戰同拜仁的比賽也畫上了一個問號。

佢ig post左張相懶型話ready 100%

無左歐冠盃射手，要豬波啦

轉埋踢442啦,放禿頭bale落後備啦

點解冇黎一排啲人迷占反猩反isco

仲唔到達仔正選

睇清楚
迷占反isco既係on撚9與其分身

見證阿根廷球王入2球

呢個係真理，不要問，只要迷占

戴巴拿好似仲勁過馬體個基士文

FM15開始留意佢

我聖最近係差既

姐係今晚右機師Bale左朗中間 ？

射爆拜狗

玩fifa15 識

打咁多J小心身體啊巴打

多仔單嘢都幾恐怖
希望皇馬全隊可以順順利利到球場

棋靈王講聲炸死我皇ok?
保證安全

唔好玩啦

見到傷左嘅係巴查諗起bale個球
去到多仔都冇運行

馬卡報有個記者話舊年施丹因為有賓斯馬放棄左簽利雲
今晚係利雲證明自己之戰

今次算大命
好彩話加巴士中咗三次爆炸

我望 皇小勝拜仁一球就夠

贏？有作客入球都偷笑

唔伙放棄 係利雲唔黎

袓記d遠射好撚勁

個波圖買既左閘勁到
典解要買右邊果件

Yes 岩占屎
大家都遠射咁勁
占屎換dybala

Ho 加錢都duck

on99
dybala如果有占線既供應
超美趕C不是夢

記得之前有單係isis針對皇迷

我覺得基士文勁好多

基士文成日都嚇到我

前場猜一兩腳又失

黎到都係一樣。。。c朗唔會返後幫你。經常一打二。。點都死。。

琴晚文素基治。。。全場跑上跑落。。。幫到好多

起碼Sandro攻守都正正常常先

歐聯8強今晚繼續首回合賽事，德甲一哥拜仁慕尼黑主場迎戰皇家馬德里。拜仁今場前後場都缺主力，皇馬有會爭勝。

拜仁慕尼黑中堅曉姆斯有傷，門將紐亞仍未傷癒，防守上缺兩大將，要面對C朗及加里夫巴利的強攻，未必守得住。

更令人擔心，是進攻主力羅拔利雲度夫斯基在對多蒙特一戰弄傷肩膀，今場上陣成疑，如果這位波蘭射手真的要缺陣，對拜仁絕對是不利消息。

皇馬今場亦有比比因傷缺陣，但沙治奧拉莫斯拍拿祖費南迪斯防守力亦不俗。

皇馬最強武器固然是BBC，今場3人都可以上陣，但原來C朗已經6場歐聯沒有入球，盛傳皇馬想買羅拔利雲度夫斯基，若然成事好大機取代賓施馬，這位法國射手今場勢必要顯身價。

威爾斯球星加里夫巴利2013年以當時的最高轉會費世界紀錄1億歐元，從熱刺轉投皇家馬德里，已成為陣中不可或缺的前鋒。他周三將隨大軍在歐聯8強首回合作客拜仁慕尼黑。大戰當前，巴利接受《GQ》雜誌訪問時，自信十足地指不怕對方任何一員。

沙治奧拉莫斯拍拿祖費南迪斯防守力亦不俗

今晚輸少過疤當贏

缺席兩天操練的拜仁慕尼黑前鋒利雲度夫斯基，於今日復操，表面看來有望於周三對皇家馬德里的歐聯大戰披甲，但《馬卡報》指該波蘭射手原來只操了15分鐘，大戰上陣成疑。

有得揀咩

大聖若果係儲氣打大戰
今晚有入球助攻 即日J完就開始戒J 直到次回合

肯定出到啦 扮晒野

唔好開心得咁早住，冇利雲啊，左右都有賊仔強姦我地條防線

計中計

不少英國媒體都表示，為了得到夏薩特，皇馬願意掏出1億歐元的天價轉會費，除此之外，皇馬還會將一名球員加入到這筆交易中來。對於這名球員，《鏡報》明確指出，這名球員就是莫拉達。不管是皇馬主席佩雷斯還是球隊教練施丹，對夏薩特都非常感興趣，他們都相信夏薩特應該是球隊夏天必須簽下的球星之一。

鏡報，已完

原來達仔上年SM拜仁防線
可惜今場無得出

達子正選我幫大家含撚

一定係賓周馬啦 懶型po曬相話ready

我占都有po相

占士打bench了

2r+Costa 是但一個都夠做
仲要可能出放題雙路

po加盟曼聯相

渣維露撚曬底

紅底

基士文搶點能力好強
感覺有啲似魯爾；
大巴拿反而係全能型前鋒
技術較全面、細膩
算係生性版賓周

[皇][推到完場] 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里

今晚俾人456

拜贏少過兩粒
我開live月狗幫阿維含 含足一粒鐘

Danilo 係波圖係超級勁

皇馬受讓半一 2倍
今次實比仁大炒

又講含撚

含得啦

thx

出面好多拜狗燈post

出占士都有得踢下
如果唔係
完蛋了

agger阿維

比d誠意喇

部飲水機無佢守住唔得

一億買世三不如1.5億買基沙文

我要dybala

both ok

已經冇人理佢啦

蛆記又一次成功用一班老鬼谷一粒新星出黎

我要買大巴拿

總之唔撚要世三

佢踢傷邊個好

你話事

不敗紀錄今晚完了

爭咩三個都買放賓周，占士

不過買左戴bar拿or基沙文，點排陣？當賣走左賓周同占士，唔通又搵莫拉達祭旗？

RIP達子

成班咪再FF啦
到時一個都唔會有

賣魔笛 高仔 伊斯鳩 比比 然後買一大堆垃圾返黎

好！

賓周歐聯有加成

坐監啦賓周馬
聯賽又唔見你傷
一到你主場歐聯就先黎傷

達子舊年打拜都ok

好 去波圖執貨

今晚睇波食乜好

炒麵王

唔好食，費事食食下嬲到噴返出嚟

食屎

占屎 狗也唔屌

反正都唔會有

咩話?40:0?

唔駛食喇，到開波個陣你唔會有胃口

達仔打大戰好勁 係祖兩年打歐聯都carry
一定係跟佢前輩賓周學到野
結論：賓周

賓周

雞胸

好驚今晚比拜仁抄
希望各位大帝醒醒定定

對算齊腳主場拜唔輸已經唔係有運咁簡單 不過光頭佬D運 同埋和到仲要有作客波的話 屌奶星人今個星期會更慘

碌左幾頁冇人提過我朗 完全冇期望
Btw in負碌足球 we trust

無希望無失望

用韓狗條命換今晚唔輸多過兩球

卻奧斯倒戈難忘長大成「仁」

卻奧斯在周三歐聯8強首回合將隨皇家馬德里作客倒戈拜仁慕尼黑，這名中場坦言在舊東家有很多美好回憶。

「我贏得很多冠軍，和出色的隊友一起踢球，與頂級教練共事，所以我在拜仁慕尼黑有非常好的回憶。拜仁在我的職業生涯永遠都是一個特別的時期。」27歲的卻奧斯（Toni Kroos）在周三大嗽前說。

這名德國國腳回想起在2006年加入拜仁青訓時表示：「那時是我第一次離開家鄉，第一次獨個兒生活，所以不僅是學習當一個職業球員，場外也要學習，我要組織好自己，這對一位16歲的小伙子來說，是一件很艱難的事。」

他坦言仍然很留意拜仁的事，更和不少舊隊友有聯絡：「有些我在國家隊仍然會共事，有些在場外是好朋友，認識了很久。」

卻奧斯在拜仁慕尼黑贏過3次德甲、3次德盃、1次歐聯和1次世冠盃後，於2014年轉披皇家馬德里戰衣，他本季表現不俗，多次為隊友鋪橋搭路，而他多次傳交予出擊後衛沙治奧拉莫斯建功，這個「2S」配，顯然是「BBC」以外，皇馬入球的重要組合。

馬德里體育會和李斯特城在周三歐聯8強首回合將爆發大戰，兩軍的鋒線主力基沙文和馬列斯對撼，論名氣和身價，當然是前者更出位，但原來純看今屆歐聯數據，馬列斯更勝一籌。

點解唔叫2R

要用埋你條命先得

魔性

KROOS RAMOS
格硬黎

點解唔叫3O

叫K仔R仔咪得囉

好有感覺今晚然波

拜區對面喎

收到風今晚輸4:0

雙S組合

點解唔問下洛賓倒戈既

廿鳩幾年前 講黎冇乜為啦

咁不了，皇馬抵豬

歐聯都對左三次

今晚贏幾多好

爆閘假膠死番出去啦

你叫ON9仔

你白痴仔

今晚no james=出局

有預感拉膠會兩黃一紅，下場用米路踢中堅

你真名王

我地有中堅嘅咩

出線 不了
沾屎 不了

好緊張 利雲出唔出到

BREAKING: Robert Lewandowski will miss tonight's game against Real Madrid, according to @cfbayern

都係要豬

刀疤佬屌打馬細佬

我皇有作客入波戒J，一粒一星期

有鬼用咩
開個10:1 你覺得會好啲咩

開到10:1我反james

其實多仔幾時踢
今晚要比2r sm

有無手腳係德國準備睇波
見到條拜仁皇馬頸巾好靚

積仔傷左

咁咪岩囉 唔好再亂燈

如果真係擔泥....

出手打救垃圾皇

用占士打中堅，對面一射波就用反動蹴速迅砲射返過去

James今晚有得踢 迷佩狗一個月

真係估佢唔到

唉 今晚捱夜睇西波

出金毛?

唔靠C7同拉膠,靠棋靈王

咁棋靈王都幫唔到了

今晚最緊要平安踢完返西班牙

有無YouTube link
Mac無down acesteam

MAC用SOP咪得囉

巴西放題雙路vs Robbery

米路打中堅 拉膠上去換走賓周 出ISCO
全攻放棄防守搏作客入球有冇得諗
雖然依家都冇防守可言

米路中堅 no la

準備好輸10球

已經開左渣維號出海了

不了 買左清熱號既飛

清熱號開未？小妹冇訂飛

今晚有無link可以睇波

你到咁上下google soccer stream Reddit

感謝

死得仲慘 有冇經歷過比疤5:0同2:6
到時真係咁出ALL IN主其他都得 跟住聽朝睇樓

重感冒呀睇唔睇好

食粒有睡意藥訓陣先

多仔對摩納哥場波幾好睇
快上快落

Offside goal

多仔又踢到碌柒咁

最後都係決定睇

多仔靚頂 不過係入自己

好想睇但病到9彩

又係收皮11人

MOLAMOLA

monaco黑馬, 收鏝皮再殺埋多毛毛

點解唔係達子

你又係呀

真係你唔悶我都悶

勝利十一人

前年
7 8 9 10 11
係新五條煙
哩家得返7 8 9 11
躝啦占士讓件10比世三岩岩好

出面燈到咁 搞到好想睇

占士>世三

中場夠人搶
維度沙比泰亞高
屌你仲要有個球商極高嘅lahm
實撚到我地氹氹轉

多仔主場球迷真係好撚正

維度一般貨色 沙比就老化
BTW 皇仲廢

【體育】艾華路莫拉達接受訪問，稱自己只差一點點就成為車路士的球員，更大讚干地對自己有知遇之恩。

24歲的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）今季在皇馬不甚順境，只為球隊上陣了10次，不少傳媒都猜測他下季離「艦」的可能性。而他接受訪問時稱不少英超球會都對他有興趣，甚至連領隊都親自打電話給他了。

艾華路莫拉達如是說：「不少英超領隊都有致電給我，想我加盟。如果我想的話，我差不多一定會前往倫敦，只是我不知道皇馬方面的想法如何。雖然一向的程序上，領隊都會打電話給我爸爸或我的經理人，不過我上一個夏季亦直接與普捷天奴及干地談過電話。只是最終皇馬不想賣走我，所以我一直留在這裡了。我很高興球會繼續支持我，但如果他們有一天想我離開，我不會拒絕。如果有一天我真的要離開，我會選擇英超。」

他更提到當年干地仍然在祖雲達斯時促使了他加盟的事宜，只不過在他加盟老婦人之前干地已經離開祖記轉教意大利國家隊。所以在莫拉達心目中干地是他的伯樂，更稱自己與干地合作只是時間問題。由此可見，今夏車路士購得莫拉達的機會絕對不小。

我達不要走

品嚐完辛辣麵
暫時感覺良好
一陣好嬲有野可以噴下

今日成版波台都講皇馬牙朗

準備bin牙朗

拿姆唔記得影相

我朗

辛仔

朗

唯一慶幸既係摩迪 拉隊都無牌
下場有利雲

我開po不敗紀錄冇斷

負碌贏波

百屌全隊啦

戒J兩星期

下個繼續我開啦不如

臨尾如果到入多粒次回合就穩陣
宜家等比人反杯

好少踢得咁順

由vidal 唔入12m
我已經知拖舟既運未行完

安安穩穩食左一包薯片 冇噴到出黎

Agger
拉隊無越/牙朗最尾無仆街

繼續雞胸標題

賓周有兩球都射唔入舉手仔

南珠胸

歐聯百球王

踢到好似出咗線咁james hea到

迷朗主席在此謹代表各位迷朗粉，祝賀朗bb梅開二度，又一次對弱隊刷數據

仁蟲

一球差距真心有啲危

今次有冇嗌YES

me sin is champion wo

史上第一個歐戰百球

我先係迷朗主席
你邊位

追和左果下，我塊薯片由個口跌左出嚟

有冇手足睇到沾屎踢波果時好似睇緊慢鏡咁！？！？

班疤狗突左d頭髮出黎又要縮返入老母個西到

安聯都踢成咁 作客諗都唔撚洗諗 下場投降輸3:0算啦好嗎

我愛阿朗

正氣有威脅射門 繼續正選

我發覺賓周越位個陣射術係最好

其實下半場皇馬D反擊打得幾好,點解上半場做唔到

BTW紐亞真係勁到
今場真心佩服

巴打入錯post

雞胸標題

換左bale

因為對面打少個姐

下半場大半打多一個

尸月態度問題等出局西波皇

btw
今場要不是紐亞

即討開到post 3
皇迷果然係開波先上水
唉 紅牌後個勢咁好都拉唔開 分分鐘係出局伏線

今次真係幾勁

狗亞真係好勁

拜仁炒12m好似洩左道氣咁

實後悔今場入唔到多一粒

班大帝係上半場失一球先醒神

貢就差唔多

開心咗先啦
唔好諗下回合住
今場我朗同積仔救左成隊波
猩猩返去森林反省下自己以後條路要點行 搵返信心
Hala Madrid

紅牌前都有幾下反擊有威脅,上半場完全做唔到

永遠得3個最積極攻C7細路同B9
明明後面咁多機會都把握唔到多粒

我都覺
專心聯賽算啦
好驚搞到2邊都無哂

猩猩唔該做住後備先

估唔到bale走左作用咁大

積仔都ok

MOTM

牙禿有得抽好抽啦，下場冇架啦

Bbc執柒左佢啦

b9
浪費左幾多機會

積仔都幾勤力 細路有球閘得勁撚靚

真係呢隊波好在有積仔

同埋米路
洛賓冇晒乎

完全唔係公平競爭
可以肯定isco 達仔走硬
你老母 光頭佬

其實今場細路守得算係幾好

佢地走都係好事 好過比光頭佬玩

搶撚晒洛賓啲波

下場華仔復出到？
下場人地埋利雲 拿祖真係差d

因為真係廢
短傳都唔掂

可以開定新post

唔得啦
連對疤狗都出唔到

華仔要抖成個月

今場肯50幾分鐘就換走BALE
仲要入辛仔 我覺得施丹算進步左

係
換人時間正常到好反常

因為佢真係好撚廢 廢足咁多場

搵人開PO

阿禿 準備開post屌拜狗未

米路今場
我心目中mom

佢真係最撚差,傳親都失
但佢成日都要企後場,所以一傳失就好危險

最衰出左占屎 出isco入多兩球都冇問題

仲有拉膠正常返少少

今場MOM點都係阿朗
進攻好多時靠佢引球推進

訓得幾次以為佢唔掂要換 點知越踢越好 守到洛賓一棟都冇

1001

留意到 棋靈王最初話皇贏到 後補拜仁贏3球
上半場我地輸1球先
再入番2粒

入球數字都燈埋